大家覺得劉德華邊套戲演得最好？

我覺得係投名狀，呢套佢比李連杰更值得攞影帝。
係茶樓笑住喊果段

電洛1同3

超級學校霸王

屌 太攰打撚錯曬

雷洛1同2

暗戰？

旺角卡門

烈火戰車

瘦身男女

主角: 雷洛
配角: 門徒

無間道
「我想做返個好人」

一定係扮病取消演唱會嗰段
好撚精彩

完全比梁朝偉屌打

只有門徒
真心感覺到佢唔係做緊劉德華
佢嘅所有其他戲, 你都覺得佢係劉德華

Agger

唔知呀 唔知呀 唔想知呀.jpg

談判專家

嚦咕嚦咕新年財

天下無賊

咪又係劉德華

咪咁mean啦

投名狀都唔似劉德華

門徒

冇睇過，演得好好？

與龍共舞

劇本寫得好，造到衛德華好型

門徒
大隻佬

盲探
門徒

門徒
但其實童夢奇緣比人忽視得太緊要 好似冇乜人記得

其實劉德華演技唔差，只係唔算最top姐。

同埋可能佢除左暗戰個年 拎親影帝都唔係太值 桃姐個年明明劉青雲奪命金做得搶眼好多

劉青雲奪命金唔算太好姐。

墨攻冇人講？

呢個真係太華dee

比學友搶哂戲

聽講係阿飛正傳
個人覺得旺角卡門都唔錯 不過搵左配音唔係原聲

咁大家口味有啲唔同

劉華唔係自己配返咩?

門徒咪又係做緊劉德華

無間道先真係做緊自己

雷洛
新哥傳奇

有埋內心戲

門徒係做緊一個,
因為果排屋企有d 阻滯, 所以成日嬲嘅劉德華

賭聖果期, 因為事事順利, 所以開朗d 嘅劉德華

無間道, 童夢, 大隻佬係返緊工, 認真做緊野嘅劉德華

第三集 精神分裂嗰度
我覺得同梁朝偉各擅勝場

龍鳳鬥

30幾歲嘅劉德華
將雷洛由20歲演到60歲
演得出嗰種傲氣 都後來加埋霸氣嘅神髓
咁高難度嘅角色佢算係掌握到

第三集劉華完勝偉仔啦